10月1日，終於諗到做咩了，而中國又冇面....

就係500萬人上街同美帝講多謝。